有冇知道菠蘿腸仔係邊個發明

有有巴絲知道？
次次大食會都會見到佢 黎緊聖誕節又會見到
跪救

點解唔係你阿爺第一個見到？

樓上乜撚野對話黎

你老豆呢？

你啊麻呢？

廚師腸就快收皮
有冇打算改下食譜？定由得菠蘿腸仔依個偉大發明失傳？

好想知道佢地點續落去

用你條腸

你老母個食屎狗發明